whatsapp設定鈴聲

點可以將d歌加入whatsapp鈴聲

我見我有幾首mp3 以前加落

但whatsapp入面又scan唔到其他歌，又冇得比我在電話搵歌。。。 垃圾whatsapp

Ok